有無諗過12月23罷工,一來可以組公會,二來直接攬炒商界講明聖誕消費節都無埋食市第一波收皮

推
繼續討論
聖誕戒嚴

聖誕零消費

定早多幾日直落聖誕連假

要令所有商場都驚左班警甴唔開

Push

推

到時藍店開門咪益左佢地

12月23先罷咁呢個半月做乜鳩啊
又要手足出去打生打死幫人被罷工啊？

文宣囉
其實長途戰
唔係一時三刻
再玩拖到新年

共產黨係度70年，你邊有可能用7個月搞掂呢個極權產物

緊係慢慢玩

其實條橋係一個教會計既人講

你開口牌拖到聖誕
攬炒睇下邊個驚d

一定要

係

分分鐘拖幾年
大家咪首先拖死飲食商界
只幫黃色經濟圈

有d諗頭wo

佢話組公會好重要

商界一定嘈
另一方面生產就差

所以家下埋手整好黃色經濟圈同組公會最好

佢講得話家下唔係經濟差
只係消費意念下降
零售業一定仆街
有錢唔洗
只洗黃色經濟圈
一來可以幫義士搵工

組公會就唔需要多
五大公會夠
零售
餐飲
工業
辦公室
公務員

應該係今日開始罷到12月尾呀？

唔好ff啦
你無公會制衡唔到公司老闆

唔好意思，至少搞多7,8年
隻極權怪獸係度70年，你想半年收佢皮？
冇咁易，香港人呢舖真係靠自己..

幫趁黃店，起工會，唔去大商場消費